墮樓分屍會唔會無血跡

關於呢單新聞
朋友話佢喺cum帳篷之前目睹條屍
無頭，隻腳同身體分開，但無血跡
如果唔係見隻腳嘅分裂處有血肉仲以為係義肢
我就諗唔明點解會無血跡又無可疑
可能我見識少，大家點睇？

利申無圖，有無巴絲咁啱見到可以分享

【東網專訊】沙田愉田苑愉群閣，今日(18日)下午5時許，一名姓林(91歲)女子突自高處墮下，倒臥於大廈平台，墮下時疑撞及外牆物件，導致身體與腳分離，保安員發現報警。救護員接報趕抵現場，經檢查後證實女事主當場死亡，毋須送院。警方用綠色帳篷遮蓋屍體，於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信死者從上址一走廊墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

冇可能

你試下
試之前call我幫你見證
（你當兒登仔法醫？）

得香港自殺案無血

話唔定有呢

正常d血會噴射式噴再十呎遠

91歲
提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

雪過